★鳩估！星期一恆指市況....

星期一彈喎應該

星期三四就一定彈

至少升2千點

港股收市前，美期升緊八百點， 即係仲有千二點未反映

美期跌番

星期一爆升

港女咁任性
彈2000咁樂觀？
未收市美期都升緊

彈1000就make sense 嘅

老貓已過氣，現在是媽咪面的天下

已經用左春藥醫，再落藥散戶一高追就個個IFC 見，您見d路演仲吹緊底位入

星期一升硬
歐英咁慘情都爆升
香港有咩理由跌？
相反美國星期一就真係唔知點

又燈

大摩叫人買貨
趁升勢吸定7500就啱

跳得

lm

唔升下點呃人入場散貨呀

連燈仔睇好就跌
睇跌就爆升
睇下連燈指數咪知升跌 唔洗估

上連燈發達